坐完48小時臭格，出黎見到成個連登都屌緊自己？

你地自己答我，係咩感受？